跪地求Smart watch推薦

主要考慮電量同唔想Miss Call同Message
研究過大路既LG SONY APPLE又得果一兩日電量
小米手環兩星期電但睇唔到信息
Pebble係咪最佳選擇？
無限Budget

買華為honor 3
可以睇wts 收通知 電話通知
游水用都得 你開曬佢所有功能都可以用足7日
唔開都用到2星期
睡眠質素，心跳率

買左呢隻表之後鐘意左華為

想搵隻 防水 收whatsapp 有冇推介

honor 3電話嚟㗎喎

Apple Watch

可以游水帶咩？
最近睇岩hktv mall禁價果隻
防水 但收唔到whatsapp

啱啱搵到garmin935 or 5x好像唔錯
但d運動功能對我冇乜用好似有浪費左

啱啱搵到garmin935 or 5x好似唔錯
但d運動功能對我冇乜用好似又浪費左

唔support繁中msg